4日前回嘅po在發送匣已經找不到

係咪鼓勵人不停用icon推po?
admin可否改善一下？

點樣搵唔到？
另外有排序功能有冇用？

因為發送匣暫時只儲最近100個主題既回覆

原來如此